捱更抵餓無懼刑獄 16歲「發夢」少年：因為這是一場革命

加油

餓成日

放心，你好快會畀泛民出賣架啦！

我寧願佢拎哂D現金券
都唔想益D藍絲仆街

睇住佢比政府背叛、屋企人背叛
有一日仲可能比一直支持佢既香港人背叛

我唔忍心睇見咁既將來

想幫下佢有無人有同感